快d黎同我鬥

67啦 Trump Trump 要贏啦

師兄又好似講得啱喎

民主黨派屈曬機啦